硬件台應該叫I7台, 打CS用I7, 睇4K片用I7

D人完全唔睇spec, 唔睇decoder, 一味叫人上i7, 明明低階機搞得掂都叫人出i7

7k 打 CS, 出i7

5k-6k文書睇4K片

如果budget足夠,所做嘅事可以用iGPU就夠唔駛另買顯示卡,而且佢急買嘅話
咁點解唔買i7?第時打大作i5唔夠力推,升級就又要換CPU又要換graphics card
咁樣係自己攞嚟煩

如果已經用緊i7,最多都係iGPU唔夠力,裝返張graphics card再裝driver即刻搞掂

如果第二時唔打大作唔升級, D錢就等如浪費左

都唔算浪費,打CSGO,睇4K片CPU使用率唔低,用i7或者Ryzen R5係冇錯

仲i7? R7啦

睇使用者點諗既姐 都係提出多個方案比人諗

急就i7,唔急就R7
我買下代R7

因為佢地只係識i7>i5，唔知本身實際效能

百貨應百客

其實電腦邊有固定既砌法

i5依然有佢地位.i3都有.pentium都有.甚至celeron都有

係真係文書上網上足幾年既.買i7做乜柒

只能講.太多人將自己個套.套左落人地個到

硬件完全過哂自己用途.浪費金錢

Cpu保值，如果升級用幾年又要連埋底板換，搞到唔少人一升就成部換，
其他硬件隨時換都得，又平啲，其他硬件擠少少出黎用i7好正路

i5都夠做

csgo用i7我都可以理解

的確食到8threads

d高手用144hz mon +穩定2XX FPS

input lag係可以好低

其實唔打機...平時娛樂淨係睇youtube/睇波/睇劇 應該用咩cpu

Celeron

而事實係打cs絕對要用i7 自己無玩唔好鳩up 第時人地砌完後悔買粒i5係咪你負責

可能以為cs1.6

琴日i7台,今日R7台

2xx fps = lag

我個fd已經後悔

咁打cs真係要用i7

你同當年個博士話56k夠有乜分別

casual gamer咪唔洗

尋晚睇左條片講同一個spec底下, 用i3,i5,i7,xeon fps既比較
xeon之外, 其他分別唔太大

片睇下就算 因為試唔到太多 只會抽幾個場景同你試

睇片gta5 i5 i7無分別

但自己玩落i5 lag到仆街又stuttering又剩 換粒i7 順晒

有幾多人識電腦，
問得嘅已經叫唔識，唔識就i7啦

我用ip7

csgo唔開hyperthreading fps更高
I7熄hyperthreading 變4c4t>i7 4c8t

i7高頻 開ht都快

i7高頻 開ht都快過普通i5

終於有人講出黎, csgo係食到4cores, 但食唔到8threads
所以 6600k超左 的fps同 6700k差唔多, 而且6700k開左ht, 仲好多時比6600k少1x fps

文書+睇4k片, 叫人出i7點睇?

用i7唔可以剩係做文書?
人地洗得起錢買i7 6950x做文書都得啦
咩都話浪費,夠用就得
咁講其實買車都係用黎代步姐,又唔係落場砌,
個個都買架平價垃圾toyota得啦,無人買波子啦

車係奢侈品，亂咁拎黎比。

唔排除有人當粒i7係奢侈品既

波子可以威可以食女，i7你只可以自我感覺良好打飛機

睇 4k 用連登仔所講狗都唔屌既 g4560 軟解都係 cpu 2-30% (epc 有人試過)

唔打機叫人買 i7 根本就on9

軟解4k喎 當初我用4c8t i7都吃力...

公司幾十部文書機都係i7-7700

不過條數係預計用10年

點解食唔到８threads 我粒4790K就黎FULL LOAD

開4K打CSGO, 又過個mon 應該唔係144Hz , fps過200做乜?
正常1080p, 穩200FPS (300fps max), 用i5 6600k已經夠, 用i7 6700k, cpu usage唔過50%

等陣試下1080p先 印象中都食到8threads

打cs度smoke 用4k易d度嘛

食到/=有performance gain
btw我記錯 i7 4c8t 同熄hyper threading 4c4t比我唔清楚 巴打得閒可以入bios熄再test一次
但係I7 6c12t<6c6t就肯定
以上講緊csgo

btw需唔需要又係另一回事

食到但under50% load

岩岩關左ＨＴ試左試

ＦＰＳ數字上係差唔多 但4c8t穩定D

同埋4C4T會上100% usage 有明顯stuttering同input lag

體驗差好多喎